seed 真係好好睇

以前細個要補習冇得睇
歌又好聽 機又型

係

識貨

Yamero

也咩囉！

給我打！.JPG

啲歌真係無得頂

當年得夏娜比得上